樂富暴徒出哂樣 竟然無人識佢地?

第一張男定女...

唔怪得藍屍啦 陰陽人黎

推

咁都關事

黃大仙好多呢批人

推唔郁

男定女黎

一定私了

你老味真係以為冇皇管啵

斬撚左佢手指耳仔落黎

on撚9

好想抆住長髮男d頭髮係地上拖行

死曱甴

比人打既手足比狗告非法集結

仆街藍屍仆街狗 真係死有餘辜

起底先

Pish

有片！天水圍數惡漢拉女學生入車廂踢頭圍毆逾30秒：打佢老母XX

差啲打死咗個女仔，呢單嘢都岀晒樣，半年來乜事都冇，淨係得兩件俾人炒咗

頭髮好易辣燶

如果有人響餐廳做廚既認得佢地
唔知會點呢

呢班出哂樣既恐怖分子

羅家英黎㗎wo

點會拉

收錢打人真係有樣睇係社會邊緣人

No offense, 唔知點解見到個樣都知手機一定係Samsung 小米華為

話唔好出手打人先嗰班左膠收皮未？

你唔出手打死/打到班藍絲仆街先

佢地係唔撚會驚

所以一定要出手打柒所有藍絲先

唔係橫屍街頭嘅只會係我地

明未？

第一張果條柒碌化左灰都認得
屌佢老母 唔男唔女長毛奇行種

成班癲佬咁

睇左咁多留言 依個唔係好明

Push

p

push

推到比全世界人識,
推唔郁

呢幾條人渣要推

條女姓李，住黃大仙

想知再講

push俾更多人見到

叔一燒

認人

講你就講啦

721 翻版

點睇hocc

此非人民鬥人民
乃剿匪除害也
殲滅敵人無需多慮，僅記隱密身份

又係條撚樣推

四人幫

肥屍

好想知 請講

破窗效應

貼出黎表揚一下

條友周圍去踩場㗎 好似九龍區好多連儂牆都有人見過佢

條友成個天龍八部四大惡人嗰啲款咁 都冇人起到佢底？

有冇人設計街招

有無手足幫手去跟一跟, 起一起呀？

甴近平

hocc 係型棍
依啲係不男不女
街邊乞衣咁

Pushhhhhh

全城認住佢地

呢條𨶙樣個髮型咁出眾都冇人識？

大力一推

神獸係時候出動了

收數佬如果知道地址 你估下會點

快講

打撚殘呢班仆街！

Hocc堅係型tb

加幾隻字
死曱甴
貼去save hk,同藍屍facebook page la

刀之

打唔打都會俾人拉,打左起碼雙方都受傷,唔打得你有事

推撚爆

香港人唔會忘記！！！

唔洗對付佢本人嘅爛命一條
要搞就搞死物，搵佢住址出嚟先
落手狠嘅，咪考慮下佢地屋企人囉

我估係大陸哩經大飛黎

第一個好似唔止一次見過佢

想知

好似係Save HK嘅admin黎

藍絲狗個個凶神惡煞

咪撚笑死人啦, 講撚左成年,咪又係睇住藍屎打人

今次我撐玉蝴蝶

東星肥屍

Up

呢班黑社會，諗住有黑警保護，出來做霸主。

睇下係咪有便衣甴24小時mon住
陶輝咩

脫髮長毛好似幾活躍

無問題

咁出眾都冇人識？

最右邊嗰個蘇民峰？

推呀

有d似黃子華

同一班人

其實點解會冇人認得

佢地都有鄰居嫁

定真大陸人

貼街招

推推推!!!!!!

推左先，都要關注返內會

打

嗰班狗黎，上次狗被人打，衝出來阻嗰班被踢爆是狗

第一張係咪即係呢張。。。。
右邊果位。。長髮男子（？）

推撚到多D人識

唔好推啊

最底下個男人 有啲似竹園街市某間舖頭嘅老細

831

推
黎認人啦

有黑警橕係唔同嘅
聽日又去邊到玩呀，班狗見到一定下跪

係黃大仙貼街招懸賞尋人啦

推！

藍屍真係有樣睇

推錯 再推

靜雞雞啦

佢地唔係幾識做人
係時候要教下佢地

明顯係月光寶盒果個沙憎

無

正義之獅

不嬲都樣撚衰衰，唔係姦田就係道友

奇形怪狀呀，吊你個條長毛仔笑撚死

良心

s

fc左未

似李力持

長頭髮個啲易認

出名，咩名？住邊？

A

哇 好柒阿

水原

推一推先

推，做連登最叻嘅事，起底

建議起底再貼大字報 正

似乎佢地係新移民

個長毛個頭光到

日日都經, 得閒留意下班死曱甴

咩鋪黎
有朋友想幫襯

賣粥賣腸粉嘅 唔知係咪佢 純粹覺得有啲似加埋佢本身係藍絲

班垃圾唔係第一次打人

認著